---
title: "Inceptionhosting"
slug: "Inceptionhosting"
date: 2022-04-28T23:24:38+08:00
draft: false
---

[![AFF](https://img.shields.io/badge/AFF-%E6%9C%89-red)](https://vps.zhelper.net/intro/#aff) [![Paypal](https://img.shields.io/badge/Paypal-support-blue)](https://vps.zhelper.net/intro/)

网站：[直达链接](http://redirect.zhelper.net/?origin=inceptionhosting)

### 参考价格

提供特价NAT，3刀一年

### 评语

[@VPS_spider](https://t.me/VPS_spiders)

老欧洲主机商，始于2011年，提供特价NAT，3刀一年，可选英国伦敦荷兰美国(缺货)，其余VPSKVM提供ddos防护和免费的Direct Admin授权(需要工单获取)。
(注册不要用国人信息，这家对国人不友好)
